筆直4千, 想買部無線吸塵機(要埋吸床鋪塵滿功能) 邊部最好?

淨係睇過下dyson V10 fluffy (V11 功能冇咩特別值得買 多個Mon 做咩野)
LG A9 都好似唔差, 仲睇過下philp speed pro, (pro max 360度吸塵真係多舊魚)

次一級好似性價最高咁
有冇用家出黎推薦下,

留名

塵滿好多部都得，反而諗清楚係要吸力超勁/定輕/定靜

留名，屋企買咗bosch粒電未到兩年收咗皮，而家開機吸10秒

重量我冇咩所謂, 吸力黎到2020好似個個都好勁咁, 靜會好D, 我份人比較怕嘈, MTR D 呀叔係到大大氣傾計我會覺得好煩

屌, 前排去百老匯, 個阿姐係咁sell 我BOSCH 不過大陸製又貴, 垃圾, 加小小上dyson la

LG A9 可以換電 成舊折出黎即換即用

我自己用緊正負零，用左3年，覺得ok ,賣點輕同較靜，同唔貴

吸力比起dyson 個d就欠d,但我覺夠用

你果粒係咪假電
Bosch電鑽好好用喎
又咪係果粒電

百老匯行貨黎，應該唔會假掛

大神v10 一勞永逸

買d會自動郁果d好似仲好d wo

Dyson

vc4i

v11吸力勁過 v10

點睇正負0

剛剛買左electrolux
有埋吸塵蟎個頭，暫時冇投訴，吸力都幾夠

V10 都夠用啦, 夠力吸到塵滿再多幾多都冇用

how much, 有咩配件

就係用緊呢部 philp speed pro, pro max 360度
開頭諗緊買呢部定dyson
最後揀左呢部 貪佢有得洗個內籠

幫人清貨尾 v10出名易壞

壞啲咩